租金跌，樓價照升？

咁啫係點啊....

自住驚閪咩

即系現金眨值囉

唔升點俾你劈價

現金眨值唔係應該租金升？

睇唔通
最近新樓好似好多人買
但見啲二手樓又跌緊價

供應多。多咗人買樓投資放租

應該咁講
現金貶值
但係人工冇加過，重減左
所以拎現金冇用

唔升點跌?
緊係升多啲好

你睇大陸d樓租金回報極低甚至租唔出 一樣升
有錢人一齊炒起個市壟斷咗 就點都係升 佢地唔會俾資產跌

少咁多支那人、留學生租樓

risk-free rate跌 risky asset要求回報跟跌？

租金跌？

Dead cat jump